操你妈的，解散港警，平反解放军

NMSL，昨天在看人民日報竟然支持港警加工錢津貼

港警每月有三万!!!!

NMD 解放军只有六百!!!

我们竟然每月用三万養猪？！

解放军帥哥只有六百，他们打美帝，打YC

现在我终于知道为什么国家欠缺钱建造航母

国家在打贸易战，港警不但不共患难反而要求增加国家负担

新型冠状病毒从来在武汉市看不到港警任何实际支持， 解放军哥哥站在守护国家最前线港警在哪里?他们凭什么拿这么高的工资？

同一條友黎

我們NMSLese一定吾可以脾曱甴看小。

nmsl

港警出來跟我辯論

推

武统全球 现在已经武统了两百多万人了
厉害了我的国 厉害了屎大大拉的我
朝鲜是中国的 起来继续做nl的人们